[恩沙基VS 派路] 昔日戰友以教練身份對決, 祖雲達斯0:1 賓尼雲圖

恩沙基

小花帶領下既祖記

意大利林作?

對Google隊都係贏1球